吳亦凡真係好醜

行過尖沙咀站見到佢個廣告
心諗點解呢個人五官都幾靚

但係拼埋一齊會咁撚醜

樓豬話人之前照下鏡先

講馬洗唔洗

i rap about chinese dumplings

醜唔醜呢D好主觀,我正係知佢好煩

咁樣都叫醜 盲反到

五官唔夾就係唔夾

個下巴又怪 遠睇仲好似個啊婆咁面部肌肉der曬落黎

唔食飯係樣衰啲

整咗n次容係樣衰啲

係囉 我都覺
出街成日比人話佢似我
不了

好想畀佢diu

好典型整容樣，仲係失敗個隻

沒有

好想好似佢咁樣衰

hellomoto

智障樣

直頭好撚樣衰
成浸大陸仔味

你有freestyle嗎？

話佢靚仔果d人對眼睇d野扭曲嘅

大陸民工樣

不了

塊面比人每邊煎左廿下

認真,如果大陸民工咁既樣

港女應該返晒去溝大陸仔

唔係盲反囉
真係樣衰喎